打字都要管果班人以前一定冇高登ac😎

依家終於有得做認字特警😃

5p死全家

我日日刀體最緊要政字

Ok

正字刑警

駁5刀

Yes

5你老母

刀你老母

老你老母

米系！我以前刀冇家xd

真 佢地巧煩

ching ho ball

屌你老田戈

巧你老母

大家唔洗理樓豬 可能係波台啲細蚊仔玩膠啫

收皮啦

又有班風紀衝入黎😂😂
洗唔洗擇名